{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69970&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스탠포드호텔명동"
    },
    "text": "ソウルの中心部に位置するこのホテルは観光地を楽しむのに便利な位置にあります。外観はモダンで清潔で、客室はいつも清潔で快適に管理されています。乙支路入口駅は徒歩5分の距離にあり、南山ソウルタワーは車で7分の距離に位置しているので観光客に便利です。チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午後2時です。無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの用品は有料で購入する必要があります。駐車は不可能であり、寝具の追加時に追加料金が発生します。アーリーチェックインとレイトチェックアウトは1時間当たり20,000ウォンの追加費用が発生し、客室の鍵を紛失する場合には10,000ウォンの費用が発生します。24か月未満の赤ちゃんには無料でベビーベッドを提供しています。フィットネスセンターとビジネスセンターが利用でき、全客室でOTT(ネットフリックス、ディズニープラスなど)をご利用いただけます部隊施設ではカフェースタンフォード(レストラン)、ソーホーベーカリー、マンハッタンバー、そしてフィットネスセンターやコイン洗濯機があります。朝食は9階に位置するカフェスタンフォードで提供され、週の中にはセミビュッフェで、週末・連休にはオーダーメード型で提供されます。朝食料金は大人は9,800ウォン、4歳以上~7歳以下の子供は9,900ウォンであり、宿泊客は10%割引特典を受けることができます。客室は炊事が不可能であり、夜間または長期宿泊時には客室清掃が行われません。宿泊可能な最低年齢は9歳で、満9歳未満のお子様は同意書が必要です。 画像は実際の商品と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは保証されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソウルの中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "乙支路入口駅はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "乙支路入口駅は徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "南山ソウルタワーはどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "南山ソウルタワーは車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時で、チェックアウト時間は午後2時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiと禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような用品が客室に備えられていますか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバーなどの用品は有料で購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトには追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインとレイトチェックアウトには1時間当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は9階に位置するカフェスタンフォードで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には炊事が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、客室には炊事が不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "宿泊可能な最低年齢は9歳です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 355
    }
}